毒撚根本唔應該有mobile phone

都冇人搵你架啦
買黎做乜

毒撚根本唔應該生存

毒撚死左都冇人知

真係 打親黎都係廣告

毒步唔應該有連登ac

毒撚唔洗打機啊

用嚟上網都要畀你話？！

唔洗上咸網？

真

用嚟打機都得啩?